大家一齊分享下對付藍絲廢老的方法

我有幸，家中兩老，
一個本來係淺藍，一個中立，
但比我日以繼夜夜以繼日 ， 單單打打 ，長期灌輸下，
一個已經轉為中立，有時仲無*鳩政府，另 一個完全黃化，差在未上街

希望大家可以分享下對付家中藍絲的方法，

就針對元朗事件仲講風涼話的廢老，
希望幫到大家

1，唔比家用先，基本野，
2，設法長期遠離CCTV，轉臺，都係基本野，要長期做
3，同佢哋虛報原來佢地有親戚朋友賴左野，越藍越好，事後先話收錯風，睇錯之類
4，分析下示威者同恐襲的分別
5，強調平日示威都係因為警察要清場，所以先有人受傷，今次元朗係放工的平民
6，強調多行不義必自斃，強調有個恐襲份子心臟病發
7，要佢地知道就算佢地深藍，都只不過係 condom，
隨時畀人用完即棄，支持都冇撚用

希望大家多多分享

推